有無人有留意廢青章魚？

覺得佢好正
講嘢廢得嚟又好搞笑

咪撚click入去畀view

好cute cute